可以笑的話

不會哭